一個星期一日假點分配好

逢星期六放假 11點左右要出門23點回家
唔可以留屋企 1800-2030有嘢做
其餘時間一丁友做咩好？除咗叫雞

召妓

除咗召妓 叫雞

放假都一定要出門
人生真係慘

我會拎嚟返工
公司唔開就拎啲嘢返屋企做通宵

唔出門就冇假放

去網吧開12粒鐘PLAN

屋企部電腦都唔用仲網吧

係時候去打返半日L4D

老啦 唔想打

增肥

巴打菲律賓人

接近天橋果班人嘅工作

佢來自德誠

原來做毒撚真係好撚慘

過澳門

做gym 行書局

書局已經有段時間企係度睇幾個鐘
做gym本身有固定時間去做

坐下Starbucks睇Netflix
揾下展覽睇
睇戲

就係做過晒呢啲嘢 冇晒希望先要開post

揾女朋友

用嗰日假搵一份放兩日假嘅工

連科學館果堆年票都曾經擁有過

我份工係湊仔揾唔到女朋友